各位jm 我發現咗個好好用嘅product............

我啲皮膚有啲洞洞所以睇落好粗糙用咗呢個Product 用完真係遮得好好😳係接近平滑 用完加粉底接近bb肌

加水會發熱 不了

冇羊b？

有冇用砂紙

蜜糖 膚色